
[
    {
        "question": "¿Prefieres pizza o hamburguesas?",
        "rojo": "Hambuerguesa",
        "azul": "Pizza",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Pizza"
    },

    {
        "question": "¿Elegirías ver una película en casa o en el cine?",
        "rojo": "Cine",
        "azul": "Casa",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Casa"
    },

    {
        "question": "¿Optarías por tener un día soleado o nublado?",
        "rojo": "Soleado",
        "azul": "Nublado",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Nublado"
    },

    {
        "question": "¿Te gustaría más el verano o el invierno?",
        "rojo": "Verano",
        "azul": "Invierno",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Verano"
    },

    {
        "question": "¿Preferirías tener un perro o un gato como mascota?",
        "rojo": "Gato",
        "azul": "Perro",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Perro"
    },

    {
        "question": "¿Escogerías leer un libro o ver una serie?",
        "rojo": "Serie",
        "azul": "Libro",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Serie"
    },

    {
        "question": "¿Te gustaría más la playa o la piscina?",
        "rojo": "Playa",
        "azul": "Piscina",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Playa"
    },

    {
        "question": "¿Optarías por chocolate o vainilla?",
        "rojo": "Vainilla",
        "azul": "Chocolate",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Chocolate"
    },

    {
        "question": "¿Elegirías viajar en avión o en coche?",
        "rojo": "Coche",
        "azul": "Avión",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Avión"
    },

    {
        "question": "¿Prefieres el té o el café?",
        "rojo": "Café",
        "azul": "Té",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Café"
    },

    {
        "question": "¿Te gustaría más el día o la noche?",
        "rojo": "Día",
        "azul": "Noche",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Día"
    },

    {
        "question": "¿Optarías por una cena casera o comer en un restaurante?",
        "rojo": "Casera",
        "azul": "Restaurante",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Restaurante"
    },

    {
        "question": "¿Preferirías vivir en la ciudad o en el campo?",
        "rojo": "Ciudad",
        "azul": "Campo",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Ciudad"
    },

    {
        "question": "¿Elegirías tener superpoderes de volar o invisibilidad?",
        "rojo": "Volar",
        "azul": "Invisibilidad",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Invisibilidad"
    },

    {
        "question": "¿Te gustaría más la música pop o el rock?",
        "rojo": "Pop",
        "azul": "Rock",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Rock"
    },

    {
        "question" : "¿Optarías por la playa con palmeras o la montaña con pinos?",
        "rojo" : "Playa con palmeras",
        "azul": "Montaña con pinos",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Playa con palmeras"
    },

    {
        "question": "¿Prefieres trabajar en equipo o de manera independiente?",
        "rojo": "Equipo",
        "azul": "Independiente",
        "votante_1": 1,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Equipo"
    },

    {
        "question": "¿Te gustaría más la comedia o el drama?",
        "rojo": "Comedia",
        "azul": "Drama",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 1,
        "votante_3": 1,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 1,
        "correct_answer": "Comedia"
    },

    {
        "question": "¿Elegirías tener una conversación por teléfono o por mensaje de texto?",
        "rojo": "Telefono",
        "azul": "Mensaje",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 1,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Mensaje"
    },

    {
        "question": "¿Optarías por un día lluvioso o un día nevado?",
        "rojo": "Lluvioso",
        "azul": "Nevado",
        "votante_1": 0,
        "votante_2": 0,
        "votante_3": 0,
        "votante_4": 0,
        "votante_5": 0,
        "correct_answer": "Nevado"
    }
]

